# Pomme - Semaine 156 - Libido 1
So Hot Youre Hurting My Feelings - Caroline Polachek
Need to Know - Doja Cat
Caress - French 79
Je veux te voir - YELLE
Dingue - OH MU
Claque-le - Bagarre
À la folie - Brö
Quitter la ville - +++
L'histoire sans fin - Vendredi sur Mer
Joli danger - Aloïse Sauvage
Nuit de baise II - YELLE
DISQUETTE🚿 - Le Talu
Bal de chair - THÉA
